[補貼大灣區交通費]譚志源倡本港學生享(買)暑假無限次任搭膠鐵套票

譚志源倡本港學生享暑假無限次任搭高鐵套票
2018-06-17 HKT 11:22

政制及🇨🇳🇨🇳內地🇨🇳🇨🇳事務局前局長、現任港區人大代表譚志源認為，青年人應多考慮香港以外的發展空間，例如粵港澳大灣區。他在本台節目《舊日的足跡》表示，香港青年應放下包袱，持開放態度，嘗試到大灣區參與暑假實習或一些短期課程。

譚志源說，已向中央及省市政府建議，補貼市民來回大灣區及香港的交通費。

在加強兩地青年交流方面，譚志源向中央提議，香港大學生乘搭高鐵到內地旅遊，可購買學生自遊行票，在暑假無限次任搭高鐵。他表示，已向港鐵主席及行政總裁提及有關建議，並獲他們支持。

港台clickbait標題

自己阻住外資過嚟香港 之後就迫人去大灣區
呢個政府態度真係夠開放(ﾟ3ﾟ)～♪ (ﾟ3ﾟ)～♪

死左點算， 係咪送埋一站式保險兼骨灰位一個